連曼聯都擋唔到熱刺，大家覺得今季利記定熱刺會重奪英超？

樓豬你日9日喺到燈咩居心

熱刺會重奪英超

車路

未拎過點重奪？

計兩季咪拎左英超囉

秒

樓豬都好撚on9下😅

好尷尬

系

呢家興自問自答，小學玩法

我不嬲on9

大家忍耐多陣 就開學
佢會冇咁得閒

我紅雨就停課

連曼聯都擋唔到… 講到佢會擋到咁 睇左2場都知輸硬

你狗來？

愛華頓

咩料

我係on9仔

用錯acc